（泡菜）苦等多月 我大blackpink 終於回歸！

大家睇左mv未

睇返我之前啲po 就知我blackpink鐵粉
慘在等到我人都老 得嗰幾隻歌！
先容許我訴下苦
今次首歌係幾好 但得嗰三分鐘 聽聽下冇左...下 播完啦？！
造型我冇乜挑剔 完顏團 但係jennie個頭係發生咩事
Mv rose掂比例極少 好心yg唔好偏心到出面得唔得
以上都係對yg既不滿

歌係真係幾正 希望bp 回歸大發 九月正規專輯可以有更多好歌

最後送上幾張jisoo美照

無心引戰
等個comeback等咗咁撚耐
聽完歌嗰下覺得好空虛好失望
沿襲之前啲歌嘅style無乜新意

係 似係出首歌敷衍下
雖然首歌唔差 但係冇咩驚喜係真 bp 實力唔止咁樣
Yg真係唔好再浪費佢哋啲歌手啦

先行歌only

希望下一首主打會好聽
今次係好睇多過好聽

yg銀包行先 搵夠錢就走得

遲到喎

希望九月真係出正規專輯
Yg啲說話唔到真係出嗰一刻我都唔信
希望越大失望越大

遲我已經唔緊要 最緊要到就得

正規前會出多一首
希望係同ariana合作

Feel到準備向人民幣出發

D圖係邊CAP咁靚豬

係咪真啊 你咁講我會好期待 唔好呃我
佢哋同Lady Gaga嗰首我都幾鍾意

boom boom 音樂...........
lalalala 音樂.............
Ar yeah ar yeah 音樂............
that that that that 音樂............

樓上弱智

JYP包辦晒藝人詞曲唔係錢行先??

係！

我自己上YouTube 親手cap返黎
咁sick貨 比多幾張私人珍藏你

正有冇中段白色衫果D

話說yg咩年代呀 mv 4k都冇
仲1080 p 靚啲嘅電視播都起格啦！

淡妝先啱牙秀。。。

一張型到震

正到

靚撚到

。

Comeback stage